重要！請反思！年輕人的抗爭其實係幫左中共

請大家留意新聞，昨晚美國再一次向中國的關稅退讓，年青人的抗爭間接幫了中共。

香港特別行政區首長昨天已默認，不能「撤」回條例是中央的意思。

讀過法律和經濟，平常心分析，香港特殊經濟地位仍有利用價值。

103萬人遊行當晚，美國宣佈對中國的貿易制裁限期延遲，之前雙方一直企硬。

之後談判又没有進展。

元朗一役，黑社會無差別打人，警察唔知死曬去邊，衝擊香港法治，沉默的商會出聲，沉默的中美談判再解凍，關於大豆等關稅問題。

前兩天，香港的經濟命脈機場成為抗爭據點，昨晚美國又宣布對中國的關稅退讓。

每次香港亂，美國會退讓，中方用這條例作為中美貿易談判籌碼，把香港擺上枱，因為美國在香港的利益也不少。

抗爭者請認清楚，如果你們繼續讓香港亂下去，只是幫中共，得益嘅係亞爺。

為公義「發聲」 而不是「審判」者，請你們懂得政治經濟，世界局勢。

轉載自Carol Chan
不一樣的生命作者

少咁D野

美國其實只睇利益

任何國家都係

依個世界冇國家會為正義而放棄利益

呀侵有邊次唔係對支那讓少少步然後反口過佢一棟

大家可以冷靜想一想嗎？

大家流血被捕

卻反而益了老共

扺咩？

但現實就係咁冇天理！

如果美國希望保留佢哋喺香港嘅利益，佢哋應該要做返啲實事

我亦都唔係好相信有人會用自己個春袋去威脅其他人

[black]你甘心入集中營？[/black]

佢而家製造新疆模式，就係要後生仔幫手去形成個環境

我心痛至極

但冇人聽也唔知可以點

你們是白白犧牲了

香港現在仲有利用價值

中國要利用香港的金融體系沖出國際

成功左

就是香港的死期

佢死忍爛忍

不出老解

是因為佢忍耐嗎？有口信？

是因為佢仲要利用香港搵著數

香港的人瓜哂佢話之你

佢哋會捉好多香港人年輕人入集中營

大家用下腦啦

求下大家啦